講食野city 真係全港第一

淨係又一城貴既有，平既有fool court，扑野家同jer jer 聲既paper launch ，個M記又有create your taste，食甜品有港女爆菊同哈根大屎，仲有go die煩 同高凡

冇錢既夜晚可以去南山村掃街，點心、魷魚、串燒、雞蛋仔、甜品，食飽都唔洗50。

PS: ac1 狗乜不屌

矛Ching 認同？

認同

咩叫fool court?

駁唔到

poly 都差唔多，貴嘅多款嘅去下老尖，平嘅大眾嘅去下紅磡。

food

Poor fool, he makes me laugh hahahahaha

polly 去林記貢撚丸，時新又貢撚難食，媽咪又貢撚貴，南山村雞蛋仔8蚊又好味

紅磡雞蛋仔無得輸

貴成4蚊牙Ching ，夠車錢返屋企啦

食過南山雞蛋仔先出聲

但poly 個canteen 垃圾過city 好多
利申：poly

南山雞蛋仔真係高汁，外脆内軟，仲要夠平

南山燒賣見過一次即制，d燒賣幾彈牙，係豉油麻麻，如果有咖哩醬可以秒殺林記

燒味呢？ac1？

court for fools

disclaimer: one of them

Ac1個咖喱牛腩飯冇得輸 秒殺全city
可惜成日都冇

City AC2 海南雞飯 火車頭湯粉 拉麵
AC3 Pizza 窩夫 Movenpick 雪糕
Delifrance 意粉沙律

牙你老母
等沉啦

南山雞蛋仔真喺冇得輸

白汁豆腐花又世界級

Agger

city hall can個蘿蔔牛腩好撚好食